
                      Peliculón donde los hayas. Barrocamente realza todos los abusos de poder, lo sucio que puede llegar a ser la avaricia y el poder del dinero. Leonardo di caprio hace un gran papel, de lo mejor.
        
            